\section{Anhang A: Testszenarien}

Im folgendem Abschnitt werden die im Pflichtenheft beschrieben Testszenarien mit den in der Testphase durchgeführten automatischen und manuellen Tests verlinkt.

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 10/ Server vorbereiten}
	\begin{description}
	
		\itnl[Manuelle Tests]
			\begin {itemize}
				\item Preprocssor starten.
			\end {itemize}
		
		\itnl[Automatische Tests]
			\begin {itemize}
				\item Preoprocessor mit beliebigen Testdaten durchlaufen lassen.
			\end {itemize}
		
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 20/ Route mit zwei Wegpunkten erstellen}
	\begin{description}
	
		\itnl[Manuelle Tests]
			\begin {itemize}
				\item MT /10/
			\end {itemize}
			
		\itnl[Automatische Tests]
			\begin {itemize}
				\item verändern des Level of Detail der BoundingBox
				\item verändern der mittleren Koordinate der BoundingBox
				\item hinzufügen zweier, dann dreier Wegpunkte in der Route
			\end {itemize}
			
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 30/ Server ausprobieren}
	\begin{description}
	
		\itnl[Manuelle Tests]
			\begin {itemize}
				\item Request abschicken und Response lesen.
			\end {itemize}
		
		\itnl[Automatische Tests]
			\begin {itemize}
				\item Automatisierte Requests abschicken und Response lesen.
			\end {itemize}
		
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 40/ Kartenausschnitt laden und löschen}
	\begin{description}
	
		\itnl[Information]
			Dieses Szenario kann nicht durchgeführt werden, weil das zu testende Feature nicht implementiert wurde.
		
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 50/ Rundkursroute erstellen}
	\begin{description}
	
		\itnl[Information]
			Dieses Szenario kann nicht durchgeführt werden, weil das zu testende Feature nicht implementiert wurde.
		
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 60/ Position auf der Karte anschauen}
	\begin{description}
	
		\itnl[Manuelle Tests]
			\begin {itemize}
				\item MT /20/
			\end {itemize}
		
		\itnl[Automatische Tests]
			\begin {itemize}
				\item keine automatischen Tests aufgrund des notwendigen GPS Signals möglich.
			\end {itemize}
		
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 70/ Durch eine Route führen lassen und Informationen zu umliegenden geografischen Orten erhalten}
	\begin{description}
	
		\itnl[Information]
			Dieses Szenario kann nicht durchgeführt werden, weil das zu testende Feature nicht implementiert wurde.
		
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 80/ Erweitertes Bearbeiten, Speichern und Laden von Routen und Wegpunkten}
	\begin{description}
	
		\itnl[Manuelle Tests]
			\begin {itemize}
				\item /MT 30/
			\end {itemize}
		
		\itnl[Automatische Tests]
			\begin {itemize}
				\item invertieren der Route
				\item löschen der kompletten Route
				\item hinzufügen von Wegpunkten und POIs
			\end {itemize}
			
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 90/ Suchen von geografischen Orten}
	\begin{description}
	
		\itnl[Manuelle Tests]
			\begin {itemize}
				\item /MT40/
			\end {itemize}
		
		\itnl[Automatische Tests]
			\begin {itemize}
				\item suche textbasiert nach dem Karlsruher Schloss
				\item suche adressbasiert nach der Adresse: Kaiserstraße 50, 76133, Karlsruhe
			\end {itemize}
		
	\end{description}
\end{scenario}

\begin{scenario}
	\textbf{/TS 100/ Optionen verändern}
	\begin{description}
	
		\itnl[Manuelle Tests]
			\begin {itemize}
				\item MT 50/
			\end {itemize}
		
		\itnl[Automatische Tests]
			\begin {itemize}
				\item setzen und abrufen der verschiedenen Einstellungen
			\end {itemize}
			
	\end{description}
\end{scenario}